搭巴士隔離坐肥婆慘撚過食屎

繁忙時間落樓下罰企啦
喺度剝削其他人坐足一個位既權利

點解要比肥婆上車。狗都唔比啦

肥婆一上車
部車至少慢5分鐘
咁重

呢啲情況要叫消防

所以我同揀靚女坐

有頭髮邊個想做熾哥

坐都好d
企位真係一程紅隧行下停下塞下
比佢20 30 combo都唔係未試過

試過有個肥婆係我隔離食蘋果，d汁飛撚曬我隻手到 ，最後頂唔順坐坐下掉位

我頭先個肥婆一坐低我即刻調位
遭
迫到